[逆向思維] 扮藍絲清路障

去左poly附近嘅人即刻扮藍絲清路障，趁機製造混亂比手足走

入唔到去喎

呢個年紀 即拉 除非有守護孩子做卧底